John Dashwood, zoals de nichtjes van de meneer die jarenlang had de verzorging van haar broer, misschien niet veel gedaan hebben, maar naar de aanschaf van deze zetels op haar tafel; maar als Lady Middleton's gasten moeten verwelkomen; en Lucy, die al lang wilde persoonlijk bekend bij de familie, om een dichter oog van hun personages en haar eigen problemen, en op een kans van trachten te behagen, hadden zelden gelukkiger zijn in haar leven, dan was ze bij ontvangst mevr.
